畢業回流香港做幼師

澳洲Bachelor畢左業 已經返緊工
但係始終想返香港生活 係香港搵份幼兒園工
想問 澳洲幼兒教育畢業想係香港搵工 需唔需要再考過咩證書?
到底應該留返澳洲好 定係返香港?
係香港做係咪人工低壓力大?

一定係澳洲

其實主要係男朋友要返香港
我都唔想自己一個留係澳洲
想同佢一齊返去之餘 可以繼續自己做既野
不過唔知頭唔知路 唉